Petits tips:
-Lisez le document en entier.
-notez les points obscurs.
-relisez le document en Étant plus attentifs aux différentes 
étapes.
-vu qu'il y aura des points obscurs : demandez.
-respectez le processus complet :
	(git, structure objet, implémentations), 
	déroulez chaque étapes scrupuleusement en vous assurant de 
	comprendre ce que vous êtes en train de faire.
-a la fin du pdf n'hésitez pas à explorer les pistes 
	d'améliorations, création d'orm, de moteur de rendu, génération 
	automatique d'entités et / ou de tables en db, gestion via les 
	objets request et response, gestion de serveur stateless... 
	Ou toute autre idées...
- l'explication de la couche sécurité est disponible via une vidéo 
	sur ma chaîne yt.
Have fun ! 
